[突發] 學生動源喺銅鑼灣被黑警搞

18:35 學生動源公告頻道:
學生動源東角道街站遭警方包圍

18:28
片段：

頭先觀察左一陣 泛民幾支cam對住佢
一大班龜就包圍佢哋

泛民越叫越大聲唱埋歌 佢哋就比差佬撳住枝咪

【學生動源銅鑼灣東角道六四街站】

敝組織正在進行街頭演說並派發有關六四之宣傳單張，希望藉六四屠城事件令香港人思考香港前途問題，藉此向香港人講述香港只餘獨立一途。

日期：六月四日
時間：16：00-20：00
地點：銅鑼灣東角道

唔係針對學生動源，但有個別成員起冇人挑釁之下行為比較過火, 容易令人誤會

利申：上年暑假幫手

應該唔係 今次嗰幾個全部學生樣

留名等睇比人話五毛

上年個條友98年

佢哋話自己搞得掂

呢個好笑

學動最勇嗰幾個都走咗啦

新果班好善良 ？

支聯會唔想比本土派乞衣兜拎飯食

成班垃圾

小朋友

巴打係點樣推斷到出嚟

真心想搞個啲都比人迫走

港你老母獨咩 發撚完夢未呀 垃圾

原來動源係咁嘅意思

抵啦

其實大家都係發夢

平反六四結束一黨專政夢 VS 港獨夢

相對之下邊個夢有機會D?

blocked

人地9UP下
咁我咪知

應該係後者

巴打圈內人

廢話

係囉, 大家都廢話
但有一個廢話年年都響維園LOOP一次姐

屌

巴打 我應該識你

你好似認錯人

訓身搞港獨

好多五毛入呢個post
講講下港獨無啦啦講為扑野而搞
同雨傘時講既野似曾相識